有無人同我一樣鐘意一首歌會瘋狂單曲循環

呢個習慣一直都戒唔到

愛上一首歌之後就會不停聽，搭車聽訓教聽...聽足一個月都試過

而最緊單曲循環既係以下呢首

陳穎恩唱既 時間有淚

亦都歡迎妳地放低自己近排聽既歌

推埋呢首先

都無陳穎恩唱既 那些妳很冒險的夢

同一隻碟loop幾年都唔厭

邊隻 分享下

一入黎見到係陳穎恩就知高汁 那些你很冒險的夢佢真係完美演繹

我都係,但通常loop兩日就會好厭,

一樣
但不停聽同一首 聽左一段時間會好反感 即刻唔想聽個位歌手

係。。呢排不停聽番碧晨唱他說

煙火裡的山埃 華晨宇
diver- nico

中國好聲音2 低汁曬，我個人覺得無乜靚聲好聽

唯一聽咁多年都聽唔厭得楊宗緯

JJ我就真係後期聽到嘔

呢首係我失眠訓唔著會循環播既搖籃曲

為你我受冷風吹 by 楊宗緯

我會試著放下往事 管它過去有多美

靚聲都仲有一兩個既 但係好聲音3同4真係勁高汁

姚背娜

Dark Side of the Moon
可以聽一世

crazy stuff

係1973 - 1988年長駐billboard第一既album
你估流㗎

RIP

宋冬野－鴿子
好好聽

後來的我們